我試過在公司爆哭................................

O個時屋企發生左D 事
之後番工唔知發咩神經 爆哭

都有十年的事了

話說我每轉一次新環境 ... 都會喊一次
小學, 中學 , 大學, 返工 (3 ~ 4 份工)

在公司哭?

我試過在酒店屌樓主老母..........
O個時佢屋企發生左D 事
之後上酒店唔知發咩神經 怒屌

都有十年的事了

大部份都係會發生左某啲事, 之後就喺一至兩個人面前喊